有冇人認同忍屎應該加入做極限運動

極限運動（英語：Extreme Sports或XSports），泛指各種危險性較高、技巧與體能需求較高的運動項目。

-轉自維基百科

理據：

1. 忍屎講求括約肌既耐力，全身既力量集中係屎眼一點同屎抗衡，鬥耐力上既性質與其他極限運動相似

2. 技巧方面，長期忍屎可能會導致括約肌抽筋引致賴屎，識得點樣隨著便意侵襲而收放自如，收緊放鬆屎眼，技術上要求高。再者心理層面上如果稍微鬆懈，唔係專注係對抗屎上面既話隨時賴屎

3. 危險性高我諗唔使多講，賴屎呢家野係人生最大既恥辱呢點無庸置疑

可行性：

1. 人人都要柯屎，人人都可以忍屎，橫跨所有年齡層，男女老幼都可以參加

2. 器材都唔需要，只需要一個可以控制鬆緊既屎眼（有需要可以自備尿片）

比賽種類：

暫時構思到四人時間累積賽同埋個人技術挑戰賽

四人時間累積賽就係搵四條友一齊忍屎，鬥長時間，拎四個人既平均時間黎鬥

個人技術挑戰賽：按大會要求食唔同種類會導致急屎既食物，由會柯一級警棍屎至到十級肚痛計算技術分，參賽者可以忍屎其間做出唔同既體操動作增加bonus分

歡迎指教討論

除左肚痛 普通急屎通常忍忍下會冇左便意🤔

太陽神誕快樂

咁我一定係最top嗰批
利申：最癲試過忍足48日

係咪所謂宿便？

巴打可唔可以搵你組隊

咩事 柯唔出同忍有分別

願聞其詳

上次急到跪左係到唔敢行，一放鬆真係會爆，好彩返到屋企